# Система хранения авторских прав

## Реализованные эндпоинты

- Создание авторского права

Пример запроса:
```
curl --location --request POST 'http://localhost:80/api/copyrights/' \
--header 'Content-Type: application/json' \
--data-raw '{ 
    "validFrom": "2020-01-01T00:29:43+02:30:17",
    "validTo": "2030-01-01T00:29:43+02:30:17",
    "usagePrice": 300,
    "recording": {"id": 1},
    "owner": {"id": 2}
}'
```

- Получение списка всех авторских прав
 
Пример запроса:
```
curl --location --request GET 'http://localhost:80/api/copyrights/'
```

- Получение авторского права по id

Пример запроса:
```
curl --location --request GET 'http://localhost:80/api/copyrights/1'
```

- Получение всех авторских прав компании

Пример запроса:
```
curl --location --request GET 'http://localhost:80/api/copyrights?owner=2'
```

- Получение всех авторских прав за период

Пример запроса:
```
curl --location --request GET 'http://localhost:80/api/copyrights/period?start=2009-05-25T10:20:03.123456Z&end=2024-05-25T10:20:03.123456Z'
```

-----------------------------------
## Описание
Разрабатываем систему для хранения авторских прав на песни. В дальнейшим эту систему будут использовать для лицензирования.
- У каждой песни есть исполнитель.
- На каждую песню может быть одно и несколько прав.
- Право имеет период действия.
- Право принадлежит какой-нибудь компании.
- За использования этого права компания взимает определенную сумму.
- Одна песня может иметь несколько авторских прав.
## Задание:
В существующий проект необходимо добавить RestAPI для работы с правами на песню. API должен предоставлять:
- стандартные операции  создание, добавлени, обновления, редактирования,
- операцию для получения права за период,
- операцию для получения всех прав одной организации.

## [Optional]
- Добавить endpoint, который выводить для конечных пользователей сколько нужно заплатить, чтобы использовать эту песню.
- Добавить юнит тесты
- Добавить интеграционные тесты

## Технологии   
Java 11, Spring, JPA, H2

## Инструкция
- Скопировать к себе проект из репозитория.
https://bitbucket.org/thumbtacktech/lineate-offer-day-backend/src/master/
- Выполнить задание.
- Залить в личный репозиторий. Можно слинковать свой репозиторий с ReplIt.
- Выслать ссылку на репозиторий или на replit на offer-day@lineate.com
